各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

近排啲行動基本上都係罷買/懲罰//唱歌/塞路/裝修等自發性地區行動為主，最盡都只係地區遊行 呢啲行動會唔會令到我哋贏？
答案當然係唔會
上述行動都只係小打小鬧，欠缺對政權嘅威脅，我哋冇籌碼同政府角力，所以佢哋完全冇需要回應訴求/讓步
持久戰絕對不利我哋，政府開始用緊急法打壓示威活動，再拖落去畀佢繼續立法，我哋嘅抗爭只會更加舉步維艱 再加埋黑警持續嘅濫捕恐嚇，我哋嘅力量只會越嚟越薄弱
只要政府企硬，香港人見到抗爭冇乜成效，你又說服唔到同路人，佢哋自然就會放棄，最後得返啲意志消磨殆盡嘅手足作掙扎

講到呢度，覺得我散播緊失敗主義?覺得我過分憂慮？黃背心運動嘅式微就係一個好嘅例子，佢哋嘅示威雖然換嚟法國政府嘅部分讓步，但無法撼動馬克龍政權，示威者仍被標籤為暴徒，數千名參與者遭受牢獄之災
民主國家尚且有呢個結果，面對極權政府，我哋下場會唔會好過黃背心？答案大家心中有數

咁點樣可以贏？
都係老生常談：對準政權
對準政權係指港共政權，而非中共政權
身處香港冇乜辦法直接衝擊中共政權，現實啲嘅辦法就係衝擊港共政權
行動其實都係嗰啲：圍政總/衝立法會/中聯辦/襲擊高官同親共議員etc.
呢啲行動可以對政權產生直接威脅，可以令政府驚
同時可以幫大家搵返目標嚟行動，咁樣先可以點返著把火

肯定有人話呢啲行動講就易，有重防就做唔到
612其實都有重防，但淨係喺出面包圍已經阻止立法會進行會議，目標其實達成咗
又有人話過海即係送新界九龍手足頭，到時大圍捕冇得走
香港需要嘅係革命，革命要take risk，要付出巨大嘅成本，唔會一帆風順
因為驚黑警圍捕就放棄嘅話，咁真係唔好搞革命，去返自己區圍威喂算數
同埋冇一場仗係靠撤退而贏
撤退得，就要預自己會返去，唔返去就一定冇得贏
我哋係金鐘撤退咗咁多次，唔通以後唔返去都會贏？根本冇可能
所以會師港島只係時間問題，幾時做到就取決於大家醒得快唔快，有幾大決心去贏

希望下次發夢會聽到手足齊心嗌
‘Give me liberty, or give me death！‘

希望唔會第一個回覆就畀人話五毛/冷氣/狗

睇完嘅可唔可以幫手推

不自由毋寧死

重返港島，對準政權

短文畀人屌
長文冇人睇

個問題係香港到依家都唔夠多人有革命應有嘅覺醒 仲係太多人part time抗爭

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

革命又唔使一定要全民參與嘅
不過參與嘅真係要有清晰嘅目標

中立死未

次次返自己區都見到後生仔打完波

嗰啲可以放棄
而家應該要激勵返同路人出嚟

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

加多樣戰略
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻

推

晒你兩分鐘睇篇文咋

香港要贏

Push

香港人係時候醒喇

再推

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唔止謝sir，連er er er sir都……

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

推上去

香港人冇得輸，一定要贏

高官同親共議員應該係首要針對，我唔信佢地唔使出街，有無可能做到通報機制，見到/知道佢地行蹤就通告天下?

呢個聽上去幾好
不過我未諗到點搞
手足可以開po睇吓有冇人有諗法

P牌推唔郁

其實呢權貴人數仲少又一定要出席公開場合 其實好易搵

推呀

推唔郁都多謝手足

正確來說
泛民同建制議員都有問題

繼續

對準政權 有咩好建議

建議重睇文章

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我都覺得要對準政權
近來真係太無目的
加上拉左好多手足

對準政權
呢句說話講得好好好好啱
亦同意你講法

首先表明
我唔係唔同意裝修
但樓主講得啱
就算美心 360都執晒
同政權都無關係

一開始裝修係做到威嚇作用同埋振奮士氣
將裝修恆常化就會失去效用

寫著親共議員 別名叫傀儡
打從一開始問題 上面就有個幕後黑手叫共產黨
係香港打傀儡 對政權完全不痛不癢，仲極有可能直接引入解放軍
(要攬炒係要佢地自己派人黎，唔係我地搞野比位佢入)
很抱歉講句，武力抗爭贏面全無
武力只能係每次行動，盡可能保護更多手足避免被捕
或者POPO落單打POPO，可以打殘但唔可以打死
最好就係捉到大陸武警，讓中共破壞一國兩制事實斷正
或者搵到其他罪狀，證明佢地殺人、虐待、性侵。

不然只能一直繼續遊行，配合美國打信息戰 打經濟戰，等美國準備做野

革命正正應該由對付傀儡政權開始
以前殖民地啲獨立戰爭就係咁做
就好似海地革命啲人先推翻法國殖民地政府再打贏法國同西班牙援軍
我相信歷史總結出嚟嘅結論

另外等人救更加唔現實
中共倒台需要歐美長期制裁+中國經濟崩潰+中共內部分裂等等因素，仲要唔係講緊幾年就可以搞得掂
遠水救不了近火，香港人唔激烈反抗會得返死路一條
所以我堅信救香港要靠自己

支持

push

我推

要多啲人睇到

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

今日遮打見

認同，
居然第一頁成頭都無人屌樓豬係送頁撚

證明香港人覺醒喇

*送頭撚

推
煲底or集中營

因為上唔到熱門

推啊

喺中環龜速上網都要推

我成日都講 香港人未ready
以目前嘅情況 你好難想像短期內有一日真係全民起義 去金鐘同黑警同政府打一場仗

不過我都相信 要贏一定要番金鐘
不然如何煲底除罩

Push again

啱，真心遲早都要面對翻金鐘呢個戰場

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

希望呢個月內喺金鐘搞得返活動
政總一帶自從十一起就相安無事，就算立禁蒙面法嗰日都冇出事
呢個唔係好嘅signal

訓唔著上嚟推

推到金鐘再吹雞為止

由機場集會開始啲人話要阻旅客我都已經話我地係要對準政權就好似嗰時我話 搞旅客冇用 我地係要佢地都知政權有幾仆街 幫我地宣揚去全世界 集結全世界幫我地
同樣道理
裝修唔係完全冇用 的確係要片鳩啲藍店中資白衫佬
但對唔準政權 班高官睇住手足們裝修佢地都唔會少忽肉
最多得閒出黎譴責下
但係我地既手足就繼續一個一個俾人拉俾人打
我地係應該令到個政府停止運作 或者要做啲真係威脅到掌權既人
(當然真正掌控香港既係中共而單靠我地係冇可能搞到佢地
咁咪向我地能力範圍內既人事物埋手 真正對準個政權黎打

巴打講起機場就諗起自己嗰陣有份塞通道
希望手足明白對準政權嘅意思啦

不指責不割蓆可改善呀下
大家繼續努力

香港人一定會贏

堅持

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

對準政權

721 831

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

懇請所有有血性的香港人
全部都要行出來
證明比美國知道
香港人有多麽期盼
請眾議員盡快通過
香港人權法案
救出活在水深火熱的香港人

有無人動議過圍禮賓府？

美國肯幫香港都只係因為共同利益...
今次要示震懾人心嘅民間力量，咁樣以後上任嘅掌權者先會有顧忌
如果唔係，爭取到都好快收皮

記得幾個月前有嘗試過
然後因為難以完全封死就放棄咗
我覺得可以再試

就算港共政府今次讓步
過幾年都一定反cup返
所以香港人一定要戰鬥到政權垮台

可以參考返五四玩法
同媒體講自己會去禮賓府絕食/靜坐乜乜柒柒
我相信會有更多人自動加入
或者好似八九民運
搞個咁悼念義士大遊行 行去禮賓府設靈
無理由喺自己屋企射水射Tg掛

大定頂住
唔好放棄

‘Give me liberty, or give me death！‘

Give me liberty, or give me death！

我要真三罷，暴力升級
做多d經濟制裁政府

用遮擋彈
用磚掟狗